唔知點解屙尿好痛

屙尿好似比火燒禁
有冇巴打知咩事

下世做愛時記得戴套

rip

屌睇醫生啦on9
我話你冇事你係咪信呀
話你aids係咪又信呀

尿道炎？

丁到發炎

過幾個鐘就冇事

HJ2Q，賓周都損

一係就打得太多飛機 慢性前列腺炎